Twice MV導演係咪high左

預計未來應該有唔少人去ust朝勝

啲動畫好7

拎嚟做長輩圖都無遺和感

火雞做左大陸打卡位

好似成舊屎撈埋一齊

炒車飊車
番番十幾年前啲mv咁
翻炒三十年前叫復古
抄十幾年嘅
叫老土

竟然係男人婆隻腳最幼

電單車剷上枱個下真係心諗咩事

吓 復古可以好睇，jyp 首歌都靚過呢啲

寓意成班連菊花都俾人玩開晒 你識乜

Whiskey whiskey
Help me help me emergency

成個mv冇意義 不如睇靚樣算